想換cpu同Display 求指教

底板係F2A85-m2
2k預算

醫返都晒藥費

講事實姐
你塊板換到更勁既cpu咪又係4c4t
對效能既提升唔大

最多俾你升到Gtx 980

唔該指點

都係再儲多啲先換

收到

intel

屋企仲有部i5-4460
買咩Display 好

amd 暫時冇出新cpu, 出左都唔會用得返落舊版，所以樓主都係要cpu+MB 咁換

你想打咩機？

儲多D換i7-7700 + B250 + DDR4-2400 16GB
你儲夠果陣AMD應該出Ryzen, 可能你到時個budget夠買更好CPU

黑色沙漠

買張1060 6g/470 4g算啦

換張1060/1070
CPU執粒2手i7 4770/4790/e3 1230v3
Ram加到16GB
再戰幾年冇問題

多謝指教